冷門漫畫where do i come from, 出奇地又幾好睇

雖然d智謀設定上有d免強，但劇情幾好

係幾正
係出得慢
幾鍾意睇呢類男一男二合作鬥智鬥力

睇晒
一路睇一路諗起被捕手足係狗屋比人精神折磨
不過故事真心正
好似死亡筆記咁燒腦
但係又好貼地

笑撚左 腰斬